老友18年7月$440萬買樓，而家失業如個是好？

佢話兩年前聽網上啲人講買樓必賺，供平過租點解唔買，供咗嘅錢就係自己嘅，所以用積蓄問埋屋企人借就買啦。

8成按上會，裝修咗廿萬，俾埋稅項雜費，接近清晒袋。而家份工過埋保就業老闆就炒佢補一個月，番埋11月就失業，得番老婆份工$12000

而家ssd 又未過，層樓估價係$398萬，供樓連管理費要$16000，放租又唔得！放賣又蝕價，蝕稅，蝕AA佣。
又唔知住邊。
佢話當時2成首期而家仲未使抬錢賣樓。好唔好盡快賣？

佢仲不停講點解要買樓。點解會失業。

我都叫佢送外賣先，點知佢話送外賣唔夠啲南亞搶單，咁好啦去做保安啦，佢就話考保安牌因太多人失業而家排4個月，咁做順豐啦，佢又話隻腳唔行得長時間行唔到。

咁應該點呀？

寶星？

馬死落地行
呢樣唔得 個樣唔得
不如望中六合彩啦

放租 博下 反正係唔係都死

推老婆出黎做, 之後搵到錢就約定大家唔再提呢件事咪得

陳肇始：強制檢測基層或卻步 確診者可獲5千元津貼

一個月中幾次就有錢供樓
唔洗行唔洗搶唔洗排

老婆份工得萬二咩工

大把清潔餐廳地盤請人，sales又有不過少，又有啲類似學徒計劃，例如技工，醫院，又有前景又有糧出。人工一定少過之前份工架啦，唔想做咪叫老婆出黎做雞囉

有抗體都好難一個月中幾次

賣啦，止蝕

做M 記經理 賺藍圈錢洗落黃圈到好正

有車牌做司機？唔洗行幫手搬下野，20k 4日假

供樓連管理費要$16000

吹水

俾左8成
借352萬
供先$12800
管理費要$3000？
440萬樓幾大？！ 俾盡咪200幾300呎？
$10管理費一呎？

我早幾年都成日開post
SSD一遇到大量失業就會仆街

原來已經兩年幾

洗碗都20K

就咁聽你個case, 條數好似有啲假

咩樓咁廢
2手上車盤無咩可能會輸

做譚仔？早二日有post話有二萬

你朋友即是你
應該係連登熱棒疊茵庭
點解當初唔買yoho 393
賤賣都做緊800萬
依加建議巴打SH保平安
下個月即升5成

12000個月都敢買樓？？？

唔洗計息？

普通文員

點都要搵工過左呢關先架啦.

譚仔都唔止啦 兩公婆一齊做應該都夠供

你老友咩行業?

供25年呀

計左都係$12800

老婆$12000自己$25000

同銀行傾 還息不還本

淡淡又開始FF

咁佢是但搵份工咪得

做步兵都得啦

老友即係你？

揾份濕鳩15k都得啦
假撚到

假到 18年買點可能唔升值

還息都係2-3千

18年係最高位

買樓賺硬， 樓主講大話！

馬死落地行，嫌三嫌四過多陣就要借錢 --》老破 --》妻離子散，叫佢想像下個 worst case 佢自然隻腳會好返

呢樣唔做果樣唔做
賣樓啦

識人上年7球幾買左入東涌d 新樓

有人講話賺硬有人講會跌，又話CCL升咗，但佢層樓估價都跌10%，賣價可能仲低，佢都唔相信！

想知買邊度可以18年到今日不升反跌

你老母係咪因為咁樣先養大到你？

都已經唔係新樓，係新鴻基舊樓

樓價係跌緊嫁 唔好比aa 水

咁多人賣樓移民，傻西先信CCL

家庭月入先4萬都學人買樓，除非首期比多d。過到壓測都奇蹟黎

畀人炒咪轉工囉，唔係點

賣屎勿，你都得

咁未做餐廳 做m記點都有萬一蚊一個月掛

呢個真 推 暗盤放

依家有還息不還本，驚閪

無所謂啦，無咗份工仲話咩都唔想做
到1月見到真係咩環境就會咩工都去做架啦

揸Uber

唔一定要跟估價，我有一間都係2017買，三個月前賣咗，高過估價幾十萬。
有賺，不過呢幾個月應該會有啲難，太多人放樓。
搵人幫幫手先？

賣完！將d $ All in Tesla

兩成首期，月供先至萬四，供得起有凸啦

老婆$12000？做乜工？

見到好多快餐店請人都有萬幾蚊

未計管理費都要供15,000 ,你點計

樓主係白卡佬wor, 可以點幫佢呀

俾左8成。邊使借352呀。。

送畀我供埋佢

其實大把人違規放租，銀行班人一向都扮唔知
反正你還得起錢，做咩要搞你

假膠味濃

donki長請都有皮幾

膠味濃

順豐都18k以上
辛苦就梗

飲食業長期缺人

On尻仔開埋DFF Post, 同689 一撚樣

保安牌市面上大把機構有得讀
你同佢講要最快有位既地方佢會安排 地方可能會遠少少 但係你拿拿聲讀完佢搵份保安做住先喇

要借按揭保險公司，唔敢搏

揸的士

呢樣唔做果樣唔做咪又要供樓，我都想唔洗做有層樓

好！

邊種嘅保安公司人工高啲，唔怕工時長

點解唔比放租

按法例
6成按以上唔可以放租
按保有寫明
比人踢爆，銀行有權call loan

租租又出 po?

其實銀行都唔會理

8成按。加埋要按保公司只可自住

犯法

放租 自己訓街？

不過呢個時勢，馬死落地行啦
反正暗盤租一直存在
你要煩既應該煩租左出去你住邊

你供1萬6，放租得1萬2，另外搵地方住1萬
你都係多左2000蚊水位

我無理㗎啦，租樓住有錢就租，無錢就欠租等人告

唔係止蝕，係全蝕

$440入手, 依家銀行估$398,邊到咁開心。 硬好話香港剛需高, 磚頭保值呀, 唔好放! 搵工再供！

搵咗二十日。一間都無回覆

18年都仲買樓，抵撚佢死啦

地盤平安卡上堂都要排

咁嗰時以為買樓必賺，以為起碼平穩唔蝕

加按可以頂到1年既

Uber

做住啲勞動嘢先，冇計

白卡先係無敵囉
認真講好多飲食業都唔介意嘅嘢唔好咁高人工姐點都死唔去。

加按係加大借貸喎！到時真係推女皇出嚟做雞

譚仔阿姐 都萬八
仲要係屋企附近

各自翻自己屋企訓啦講真，事主都走投無路

靜啲

兩公婆加埋揾咁少仲買樓

係連登嘅業主，嗰個發業主春秋大夢，燒唔到自己就落井下石，冷言冷語，到自己就知道一簽名就上咗賭船，要供幾拾年，重要係槓桿式，曾經負資產的事情早已忘記；賺錢笑呵呵，輸錢就delay no more

同意
一係賣樓，趁而家樓價仲ok

如果可以返屋企訓 各問屋企人借兩萬 捱面包捱到三個月搵工啦

乜都未試就話唔得
廢人

搵燒山間財仔加按

唔好賣 聽連登仔賣就傻

死頂 一定升

問老友 屋企人 借幾萬頂三個月都要頂

經濟問題 一律中武肺解決

咩文員呀
中三畢業

睇你一家幾多口 每月一次都幾好搵

去街市做，求戀其都 800$ 日

供樓連管理費要$16000
老婆份工$12000

當佢求其返7仔老麥，月搵10000啦我當
加埋老婆份糧，其實夠供款

各自搬番屋企住一排先，節省水電費
食住暫時痴屋企
家用之後補俾屋企
同屋企傾下

夜更囉

咩樓440萬16000租得12000

今日有馬跑

咁頂到就梗係頂
我第一個option都係叫佢各自返屋企住

老婆12k 可能仲要按揭保險

葵涌工廠區文員，公司做糧油食品批發啲老公司

樓豬係淡淡

咁都做 要驗下智商先再諗層樓
留番錢醫個腦好d

想知邊度可以跌40萬
仲要18年買

有介紹？

交租師 古巨J 月入不足22K, 交租5年, 一個反手背棄宗旨忽然想抽居屋做業主, 請問資金應如何分配?

之前做安運旅行社，已經轉到工算好彩

譚仔都萬五六

你咪有份18年叫人買樓買樓嗰個囉

私家車牌ok?

中武肺
之後上C記 $500賣一啖
好快變富豪

我教你租樓呀，租左5年賺左幾多？

正門就馬死落地行搵份萬零蚊既司機又好，勞力工又好，頂住先再慳d 洗

偏門就係將層樓平租比人，你兩公婆搬去同是但一面老人家住/ 租套房再玩欠租半年，不停搬

邊到跌？想買！掃返幾個單位
過完武肺一定升！

18年買跌左一球

做乜供25年

樓市做IT？

死因係不自量力

馬死就落地行架啦
樓價一定升咩 on9

洗碗都18k啦

好彩你5年前教我租樓，用首期筆錢買騰信賺咗4百幾萬，月月開cover call 收息，交租用咗100萬，

咩單位

單幢舊私樓
18最高位接貨

吓！假嘅！冇可能，買樓賺咗住呀！利息又低，邊會輸，一定計錯數

做十幾個鐘

首先，同為淡友都覺得你條數奇怪
不過你唔會正面回應啦，唔理了
如果我係你，反正啲股票又賺到，借住幾個月數比佢頂住先啦
自己有餘力，無理由睇住個朋友死都唔救

貼圖啦

去澳門一轉必轉運

唔係朋友 係樓豬自己

屋企人親戚嗰啲係咪真係冇得借啦？？

18年七月，你地兩公婆肯定係嗰啲眼裡面除咗樓就乜都冇嘅香港人

貼條撚咩叫佢
就算佢貼都唔會當ban圖
因為條撚細到睇唔到

譚仔長期請人
肯做就有

我都用首期買左SQ、TSM、TSLA, 點睇都升得多過買樓

請個阿姐有用過請條白卡佬啦

老破鬥窮lo

申請還息唔還本
再做住洗碗先

又吹水

香港邊有人咁on9

即刻去中肺炎拎番5000先

有樓有希望，冇樓就徬徨！房屋台的座右銘

應該去死

其實有心作咁長文 算係咁啦

應該都係啦

sf撚請人咩宜家
炒左好撚多

乜依家寶星估398萬咩？
個到真係多南亞人 又雜又細又舊

樓主係出左名嘅淡淡
租左5年樓，日日望樓爆
點解大家重要覆呢d假膠

揾得2皮都娶老婆

有沒車牌

两個都咁低人工，由一開始就唔應該買樓

1號褲

仲係出名嘅白卡佬
一月帶埋張白卡走佬去英國（如果上到機）

推老婆做雞囉 咁多聲氣

佢自己拎個屎忽出嚟賣搵得仲快啦

租層樓出左。再中武肺。有屋住有三餐仲有5000 叫雞津貼

吹水吹好d 啦
8成上會供30年, 加管理費撚會要供16k 咁撚多咩
定收緊6000蚊管理費?

佢條白卡佬邊識計數

35歲買呀！供25年呀！屌！

洗碗清潔倒垃圾,總之有工就做住先,幾辛苦都要撐落去.

唔比佢係做25年？

已經跌到穿晒啦喎
仲吹
害死人

我出二百萬買佢層樓

供25年真係幾傻仔

錯數 假post 完

上年上會， 供30年
H應該1.2~1.3左右，去盡1.4厘息
點都唔會超過14K

不過樓主又補充佢個Fd供25年

放租 再唔掂先賣 呢個環境捱得過 他日會無愁

如果18年樓， 440萬樓放租最多1萬內

見到有Bug先改
佢條白卡佬識計條撚

比呀
但上車揀供25年咁on9 咪抵佢死囉

On9 仔假膠又出po
拉

有80隻aa狗

上連登寫估仔 好快會有電影製作公司搵你

勿認真啦

交租師 古巨J 金句集:
賬面賺唔計蝕就計

身體力行抵制地產霸權租左5年樓

以股養租

樓爆論:

洗你擔心

屌你老母，CCL升無份！

賣樓返大陸搵機會啦

借得352萬是但搵份工都捱到

樓主住邊？

如果無細路
兩公婆做保安$18000x2
供凸嘅投資
好快苦盡甘來

順豐貨運，做咕喱：90／鐘

唔多啲呢啲case樓價點跌，加油啦

盲㗎！？ $440》$398 唔係跌係升呀！

多得呢D人唔少

點解香港所有物價升咁勁, 人工停係十幾年前
就係因為班人願意俾人壓渣

要考5.5 不過有車牌加牌1-2個月搞掂。留tg 比個電話你做住跟車考牌頂住先

上個月聽左白車巴打入市大賺3成

on9先賣樓
佢一個月先供16000$，佢老婆份糧已經1萬2
將其他洗費控制係8000$以下，加埋都係2萬4
唔理咩工都好/打幾份工死捱都捱埋佢，搵到1萬2蚊應該餓唔死，到時經濟好返少少先轉工啦

咩都話唔得
不如搵人同你供埋啊 笨

揸的士一日都接近一千啦

你焗住賣實比人壓價，依家咩環境呀。

咪係行唔到長時間咪踩單車/買對舒服鞋

賣樓啦

今日見到旗海飄揚係的士站，佢哋係市場溫度計

炒人補一個月就得，做老闆真好

買到樓仲要老婆得萬2， 即係本身全家都係靠個男人養啦，無左份工分分鐘頭家都散埋

自住驚閪

好奇咩！

高嘅做唔嚟，低嘅唔願做

咁銀主盤囉

個老婆遲吓實會講 全靠我做雞供樓渣 層樓改做淨係得我名

人買樓佢買樓買到咁撚柒

公道D講，公司冇欠你，個個月番工都有糧出

做地盤囉洗死咩

建築量近年新低，做地盤都要識做呀，又分咁多工種？邊有咁多雜工做呀，有都俾做開嗰啲介紹晒啦

廿萬可以裝修一間屋？
我識個新移民裝修間公屋都洗咗四十😅

做m記囉

今個月：快d 借盡p loan，all in 抽京東健康

做夠某個年數唔係炒人應該要跟年數比遣散費？

岩丫

遺散費可以用MPF扣咖

呢啲你又幾撚熟喎

你老友打算2年賺1倍

而家輸錢唯有止蝕啦

假膠可以不理
400百萬樓點供唔到

真係好撚多新會然

你又失業，我老友又失業。

ptgf 都月入80k

做譚仔頂住先

咁佢地都要出去租屋住

分一間房比人租得唔得呀？

都話唔好買樓架啦 慘

兩年前有八按咩

以前同而家都係俾按保呀

知道你都有樓供緊，業主都擔心經濟向下，分分鐘會保唔住份工，剛剛老友提出肯定樓價向下調，半年內失業率倍升，有1成以上公司會結束，日子不會好過

會知又有幾難
係得你咁井底

巨J可以做編劇

典型負資產case

好多年前都有400萬以下9按 600萬以下8按...

文員萬二？廿年前呀？吹大啲丫

CCTVB個D就得

你真係好撚煩

創業。